想皮膚好入

想皮膚好
重點絕對係飲食
而唔係搵咩護膚品查
你諗下你每日油份攝取量超標幾多?
食餐m記已經爆哂quota啦
有冇食2份生果 3份菜？
你諗下你查d護膚品，開頭好似有效，過一排咪又冇效？
見到d傻鳩係d美容post問查咩好就覺得佢地on9

認同請

竟然負評
冇得救架啦你地
個鼻成世都有黑頭架啦
繼續搵野查啦
有黑頭代表你身體唔好呀

有咩餐單推介？

身體唔好應該搵中醫調理， 戒口

你應該搵中醫睇番你係咩體質先
依d我都唔識

仲有你d人成日食生冷野，身體一定差

我覺得天生影響居多
識人早訓又食得健康 又係成面油 暗瘡 暗粒
利申亂咁食野咁多年都冇暗瘡困擾 暗粒 暗瘡印 雀斑 毛孔粗大 全部問題都冇
身邊好多fd都係亂食野但皮膚好靚

當佢天生體質唔好，但食中藥加控制飲食應該改善到，雖然要好長時間

亂食皮膚好靚咁應該因為體質超好，用唔用膚護品皮膚都一樣咁好

或者應該咁講
一路都改善唔到皮膚問題，應該睇中醫加控制飲食，唔係搵護膚品茶

我係咪識你架